今日好多手足都主動反擊，比啲時間 慢慢進步

連登軍師 唔好再屌手足了
好多新人加入 慢慢學
唔完美 但絕對可以改善

推

有進步！

同意，空氣推鳩你

唔好成日指指點點話呢度又唔衝、果度又唔搶人, 手足唔係受過專業訓練, 每次出去都要睇環境、衝破心理障礙, 近呢幾次都有救返手足啦, 多啲比support佢地